點解巴士咁好訓

明明一d都唔安全又chok下chok下又嘈
但係chok幾chok就訓著

我都係巴輕訓得好冧 反而飛機訓唔到

我都係。

因為放工攰，訓停屍間都訓得著。
飛機你除非係公幹。否則多數都係旅行，咁興奮點會訓得著。

解釋唔到

又光, 又嘈, 又CHOK
係屋企開著燈就點都訓唔到

去程係訓唔著，回程攰到死上機就訓

巴士要冇咩紅燈位先好訓
例如機場出市區（返完通更好訓）
經好某啲隧道線/西隧果啲咁
😪😪😪😴😴😴
有咩心水巴士訓教線介紹？

因為你係媽個肚果陣都係咁上下震震下
坐車係模擬返個情況
我係咪認真左

就係因為chok
似搖籃

搖下搖雨就想訓

因為chok下，個頭又撞下塊玻璃搞到個人好好訓

我都覺得係
係屋企反而無咁易訓著

978，灣仔搭返粉嶺，訓到發左兩個夢

106 最好訓

機場巴士幾好訓 條青馬橋+北大嶼山公路

塞車訓搭地鐵早d返屋企訓好過

係巴士真係特別好瞓
日日返工放工都瞓到唔想醒
但係去到落車前某個位就會自然醒 暫時未試過瞓過站

遇到啲仆街講野大聲精神，耳機真係必備。

解釋到
成班人係個空氣不流通地方
空氣流通不足, 氣氧不夠, 加埋睡意傳遞, 好好訓

朝早好好訓
香港人個個訓唔夠 成車人都訓
傳染埋你, 都訓